UGL 週查事件, 最初係謝偉俊決定閉門會議既

UGL 週查事件, 最初係謝偉俊決定閉門會議既

不嬲都公開開過唔知幾多次

謝偉俊

2017年3月4日 蘋果日報

【本報訊】立法會調查梁振英與澳洲企業UGL所訂協議的事宜專責委員會昨日首次開會，建制派議員接力拉布護航，拖延會議進度。該委員會主席謝偉俊表示，即使梁振英最終出任政協副主席，都不會影響調查的進度。

一開始係公開既

無咩分別